外國人會喺星期日集結會展

13oct - 16oct 會展有電子展，多外國人參觀，14號傾民主及人權法案，少心攪到外國人

推

唔止謝sir，連er er er sir都……